<resources>
    <string name="app_name">Weather Me</string>
    <string name="title_activity_weather">WeatherActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment" translatable="false">Hello blank fragment</string>
    <string name="my_locations">My locations</string>
    <string name="city_field_text">   City</string>
    <string name="not_found">Not found</string>
    <string name="test_text">информационные (новостные, репортажные, беседы, отчёт и собственно информационные статьи); аналитические (проблемные, рецензии, обзорные; некоторые сюда же причисляют и научно-популярные); художественно-публицистические (где важнее не само событие, а его описание и мнение автора о нём — очерк, фельетон, памфлет). Несколько неустойчиво положение интервью в этой классификации: оно может быть создано с различной целью, следовательно, относиться к любому разделу.  Также возникает вопрос: куда отнести рекламу? По-видимому, придётся для сего жанра утверждать четвёртый пункт.  Публицистическая статья, как никакая другая, призвана анализировать самые значимые факты и проблемы действительности, получать масштабные выводы. А потому ясная авторская позиция и идейная выдержанность обязательны.  Присущи ей также следующие особенности:  В качестве предмета изображения может быть взято почти любое явление действительности, имеющее значение для человека. Факты для статьи подбираются как из окружающего мира, так и из личного опыта пишущего. Цель написания — разъяснение явления, выявление причин и следствий, анализ или критическое рассмотрение чего-либо, а также воздействие на читателя. Тип текста — рассуждение с присущим ему комплексом положений, доказательств и выводов. Построение текста логическое, с использованием чётких и однозначных формулировок. Характерно использование научной, общественно-политической и иной терминологии. Рассмотрим некоторые виды статей по отдельности.  Новостная статья Новостная статья отличается от сестёр предельной краткостью, чёткостью и насыщенностью. Она призвана дать максимально ёмкие ответы на вопросы: что, где, когда, почему произошло и кто ответственен за эти события.  Главной ценностью жанра является актуальность, истинность и объективность. Адресат получает сведения быстро, воспринимает и осмысляет их в течение короткого времени, после чего, в большинстве случаев, переходит к другим новостям.  Заинтересовавшись проблемой, читатель может обратиться за более подробной информацией, которая раскрывается шире в репортажной и обзорной статьях.  Информационная статья Информационную статью пришлось поместить в классификацию самостоятельно, ибо места ей там не нашлось, в то время как это достаточно распространённый жанр.  Сюда можно отнести как повествование о важном событии прошлого и настоящего, так и разъяснения законов, полезные советы и пошаговые инструкции. Пример текста — инструкция по получению налогового вычета в “Российской газете”, а также многочисленные описания изготовления чего-либо — от варки каши до постройки дома.    Информационные статьи делятся на повествовательные и описательные. Целью их является ознакомление читателя с явлениями жизни, разъяснение каких-либо деталей. Обращаясь к такого рода текстам, читатель хочет получить ответ на вопросы “что такое” и “как сделать”. Демонстрация точки зрения автора, равно как и полемика, тут неуместна, однако отсылка к личному опыту в инструкции допустима. Источник: https://iklife.ru/internet-professii/kopirajter/statya-chto-ehto-takoe</string>
    <string name="hourly_forecast">Hourly forecast</string>
    <string name="chance_of_rain">Chance of rain</string>
    <string name="select_location_as_favourite_location">Select location as favourite location?</string>
    <string name="feels_like">Feels like</string>
    <string name="night">night</string>
    <string name="day">day</string>
    <string name="sunrise">Sunrise</string>
    <string name="sunset">Sunset</string>
    <string name="wind_speed">Wind speed</string>
    <string name="humidity">Humidity</string>
    <string name="pressure">Pressure</string>
    <string name="uv_index">UV Index</string>
    <string name="now">Now</string>
    <string name="m_s">m/s</string>
    <string name="mm_hg">mm Hg</string>
    <string name="wind_layer">Wind layer</string>
    <string name="temp_layer">Temperature layer</string>
    <string name="precip_layer">Precipitation layer</string>
    <string name="map">Weather map</string>
</resources>